有冇人覺得呢場運動好處多過壞處

贏唔贏到唔好理住先

但係呢三個月嚟發生嘅嘢其實好多過壞

又團結 又少大陸人 正

推

我做零售
工都就黎無
Btw我係好開心
咁樣先似香港

當放下假囉

你on9架？死左幾個義士你唔撚計？仲未計新屋嶺，721,831,私刑，etc

劣質遊客少左絕對係好事

D舖頭開始記得點serve返本地人

即係你覺得佢地嘅死係壞處？

無乜大陸人，真係好撚正

佢地既食係有意義 我地永遠都記得 佢地團結咗我地香港人

死

日日返工坐東鐵仲好多大陸人

929呀 全民文宣

想重現200萬人就入黎

?

我覺得最令我感受到嘅好處係..
去貼文宣好多經過嘅人會走過黎問洗唔洗幫手
咩年紀都有 有個伯伯什至會叫我貼高啲話唔想見到我地啲野比人撕走
個感覺好有愛 大家三唔識七但都會想伸出援手

呢啲先係真正嘅香港精神

俾人拉左就唔係咁講法

大家要keep住

睇你點睇
整體黎講 政治覺醒、將香港一路以黎嘅黑暗野擺上枱、同埋係呢100日入面不停進化 學識咗唔同種類嘅知識同策略 (不割蓆道理、魔法、文宣、行動升級、裝備防禦上)
個人黎講 做多咗運動

但同樣地 一場運動我地唔見咗好多手足 仲有好多人下落不明

所以我地一定要贏

有好就有唔好 要贏

走得快好世界
瘋狂轉場 封哂D成個香港丫笨

記得清算黨鐵財閥商場